收工坐架van仔係黃色小巴

貼哂pepe 寫明黃色小巴
估唔到平時搭開既van仔
佢地成班中坑阿叔司機係手足

TW

CWB 番荃灣紅Van條線
幾個大佬都好黃
有次CWB比狗封曬圍捕都專登call多d車接手足
平時播榮光鬧狗唔少得
手足得閒可以幫襯下

紅底紅van

係咪個女人渣個架

平時發夢有留意嘅話好多紅VAN司機行過都會為手足打氣